聽日林鄭大無私樣行入垃圾會讀鳩政報告, 冇行動?

真係笑撚死, 咁既局面之下香港人仲俾佢讀鳩政報告

俾著係烏克蘭, 佢敢蒲頭的話, 死咗九世

俾佢入
有入但冇出

如果佢行入去冇事出返黎, 呢場革命不如完吧啦認真

推

召喚獅鳥神獸

傻啦
開槍打學生都係照常返工啦

全民圍立會

你唔係諗住可以再用612個招唔俾佢入場下話
但令佢有壓力都係件好事
有冇咩計？

佢呢幾日唔只一次話驚自己入唔到立法會, 擺明引你地去圍佢
唔好中咁低級既激將法好冇?

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

咪由佢入囉
聽朝美國都可能通過左
佢入去u麥都冇用

成撚日話中計中計, 乜柒都唔好做喇, 返屋企抖一齊入集中營啦, 成撚日話對準政權, 食屎啦

比佢入但無得出

毛ee已經講左地底有條秘道去立會

唔好再話自己革命呀, 收皮啦, 侮辱緊歷史上既革命先烈呀

派你去攔劫啦，咁多人去太揚，你一個搞掂啦？

傻啦，聽日平日又冇不反，點會有人